{"NUM_TASK": 6, "NUM_CLASS": 37, "LABEL_LIST": [0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16, 17, 18, 19, 20, 21, 22, 23, 24, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36], "CLASSNAME_LIST": ["O", "B-CARDINAL", "I-CARDINAL", "B-DATE", "I-DATE", "B-EVENT", "I-EVENT", "B-FAC", "I-FAC", "B-GPE", "I-GPE", "B-LANGUAGE", "I-LANGUAGE", "B-LAW", "I-LAW", "B-LOC", "I-LOC", "B-MONEY", "I-MONEY", "B-NORP", "I-NORP", "B-ORDINAL", "I-ORDINAL", "B-ORG", "I-ORG", "B-PERCENT", "I-PERCENT", "B-PERSON", "I-PERSON", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "B-QUANTITY", "I-QUANTITY", "B-TIME", "I-TIME", "B-WORK_OF_ART", "I-WORK_OF_ART"], "CUR_NUM_CLASS": [17, 4, 4, 4, 4, 4], "CUR_CLASS": [[0, 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12, 13, 14, 15, 16], [17, 18, 19, 20], [21, 22, 23, 24], [25, 26, 27, 28], [29, 30, 31, 32], [33, 34, 35, 36]], "ACCUM_NUM_CLASS": [17, 21, 25, 29, 33, 37], "PRE_ACCUM_NUM_CLASS": [0, 17, 21, 25, 29, 33], "label2idx": {"O": 0, "B-CARDINAL": 1, "I-CARDINAL": 2, "B-DATE": 3, "I-DATE": 4, "B-EVENT": 5, "I-EVENT": 6, "B-FAC": 7, "I-FAC": 8, "B-GPE": 9, "I-GPE": 10, "B-LANGUAGE": 11, "I-LANGUAGE": 12, "B-LAW": 13, "I-LAW": 14, "B-LOC": 15, "I-LOC": 16, "B-MONEY": 17, "I-MONEY": 18, "B-NORP": 19, "I-NORP": 20, "B-ORDINAL": 21, "I-ORDINAL": 22, "B-ORG": 23, "I-ORG": 24, "B-PERCENT": 25, "I-PERCENT": 26, "B-PERSON": 27, "I-PERSON": 28, "B-PRODUCT": 29, "I-PRODUCT": 30, "B-QUANTITY": 31, "I-QUANTITY": 32, "B-TIME": 33, "I-TIME": 34, "B-WORK_OF_ART": 35, "I-WORK_OF_ART": 36}, "idx2label": ["O", "B-CARDINAL", "I-CARDINAL", "B-DATE", "I-DATE", "B-EVENT", "I-EVENT", "B-FAC", "I-FAC", "B-GPE", "I-GPE", "B-LANGUAGE", "I-LANGUAGE", "B-LAW", "I-LAW", "B-LOC", "I-LOC", "B-MONEY", "I-MONEY", "B-NORP", "I-NORP", "B-ORDINAL", "I-ORDINAL", "B-ORG", "I-ORG", "B-PERCENT", "I-PERCENT", "B-PERSON", "I-PERSON", "B-PRODUCT", "I-PRODUCT", "B-QUANTITY", "I-QUANTITY", "B-TIME", "I-TIME", "B-WORK_OF_ART", "I-WORK_OF_ART"]}